好想自焚，成就大我

呢次有好多我既同輩(90後)不惜一切企出黎
如果今次失敗左
10年後
唔會再有人企出黎

因為到時香港只剩下
廢老
新移民
被洗腦的00後

還有背著一堆包袱(家庭，工作)的我們

成就大我係繼續生存、同大家一齊直面痛苦

唔好做傻事
仲有我地陪住你
不要灰心

唔好咁做

防止自殺求助熱線：
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
年輕人專線：
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)
生命熱線：青少年生命專線 2382 0777

絲打等一等, 我地80後當初都以為我地係最後一代, 但今次幾多90 00後都出左黎?
我地判斷錯左, 我地失去左希望, 唔好犯我地既錯誤. 香港人特別係下一代值得我地比信心佢地加!

化悲憤為力量 繼續前進
努力離開香港 都係一個選擇
加油

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

生命可貴！

香港人好需要已經覺醒嘅你！

仲有好多人同你一齊撐落去，唔好做傻事！

波台狗一隻

傻仔黎既唔好做傻事
Pm我同你傾傾
乜撚都同你拆掂佢